甚麼都無法捨棄的人，甚麼也改變不了。

有睇既人一定會明